【倫敦金騙案】警今晨再拉11經紀 苦主162人損失1億元

警方再搗破倫敦金集團拘捕11人。商業罪案調查科人員今日繼續進行「斷風」（SPLITFLASH）打擊倫敦金騙案集團的行動，今日清晨突擊搜查全港24個住宅再拘捕9男2女，年齡介乎20至28歲，涉嫌「串謀詐騙」。行動中，凍結一個260萬元的銀行戶口，撿獲大批名錶、手機及電腦，警方並針對3個總值超過2千萬元的物業進行財富調查，考慮會充公其犯罪得益。

商業罪案調查科高級督察馬怜昊表示，今日被捕人士全為投資經紀，當中一人有黑幫背景，暫時仍然有多人被通緝，不排除有人更多人落網。警方至今就倫敦金騙案共拘捕46人，包括33男13女(17至53歲)，警方會對總值1.6億元的資產進行財富調查，並考慮充公。

馬怜昊指出，至今共接獲162名受害人報案，包括148男14女，當中89人為本地人，42名內地人及31名外籍人士，損失金額合共約1億港元。

講真捉黎做乜, 鄰國每日150香港已經還緊債
迫d金融女下海咪算

驚啦你班不學無術的倫敦金仔 ？

仲拉緊，快d著草啦

捉黎做乜? 你ON9架?

反正都係用女色呃人, 叫d女還債就ok

佢地啲fb好似del撚晒